artigo trinta e um a oferta e apresentação de produtos ou serviços devem assegurar informações corretas claras precisas ostensivas e em língua portuguesa sobre suas características qualidades quantidade composição preço garantia prazos de validade e origem entre outros dados bem como sobre os riscos que apresentam à saúde e segurança dos consumidores
